【三點九沈大師】大師：等佢沽多一浸

又到《三點九沈大師》時間，個市繼續偏軟，穿咗22000，試緊21800，形勢上都係比較不利，我都建議大家唔好咁快去急於博反彈，睇個市試落21700嗰時有冇企穩嘅力，暫時個市以偏軟為主，後市方向以向淡為主，所以暫時唔好博反彈，等佢沽多一浸，彈完之後先至部署，或者會做淡倉。

屌你老味，一講完就即刻彈上去

牛牛呀牛牛

收到！

［img]

大師

今次算唔算有方向

期指升

多得大C祝福，明天大反彈

後市方向以向淡為主

黑期跌左成100幾點，聽日冇運行

大C 要玩撚死連登仔.jpg